點樣分係愛定係習慣？

做嗰啲咪愛
射嗰下係習慣

點解一定要分到咁清楚

習慣可以係愛既一部分

但習慣可以係唔愛
我想知自己仲愛唔愛

問下自己仲願唔願意用餘生既時間照顧對方

愛就會有心跳既感覺

愛必然會係習慣，因為唔係一時三刻既事，喜歡就唔同

你咁諗即係已經唔愛啦